Utilise TimoCloudAPI pour savoir combien de joueur il y a.

Lors d'une connexion ou d'une déconnexion, le plugin execute un worker qui va faire ça :
Si le ratio NBJoueur/serveur est égal au montant de serveur allumé, rien ne se passe.
Si le ratio NBJoueur/serveur est plus grand que le montant de serveur allumé, allume un serveur
Si le ratio NBJoueur/serveur est pus petit que le montant de serveur allumé, un cooldown de 5 minutes et lancé, si après ce cooldown le ratio ne s'est pas stabilisé, cela éteint le serveur.
